是日午 阿活肉醬意粉

諗唔到食咩就揀佢

想嘔

唔係焗意，同大家樂差幾皮

好正，以前中學成日食

同彩瑛食？

我同彩瑛食緊

消委會測試市面35款乾意粉樣本 全部驗出昆蟲碎片、毛髮、金屬碎片等異物！

haha

Of course

一野掃落去

無食大家樂好耐

比你post咗先

咋咋林去送外賣啦掃

送你上路

彩瑛同我一齊上

米再打我嬌妻主意

多啲黎密啲手

你好惡毒

唔係焗就收返埋啦
咁都賣得出街

極醜惡

穩陣之選

我同彩瑛齊上齊落

我先係